% Encoding: UTF-8
@Misc{Google,
    title        = {Google Поиск [Электронный ресурс]},
    url          = {http://google.com},
    urldate      = {21.04.2016},
    year         = {2016},
    language     = {russian}
}
@Article{Conrady,
    author    = {A. E. Conrady},
    title     = {Lens-systems, Decentered},
    journal   = {Monthly notices of the Royal Astronomical Society},
    year      = {1919},
    number    = {79},
    pages     = {384–390},
    language  = {english},
    publisher = {США: Oxford University Press},
}
@article{Zhang,
    doi = {10.1109/34.888718},
    year = 2000,
    publisher = {Institute of Electrical {\&} Electronics
    Engineers ({IEEE})},
    volume = {22},
    number = {11},
    pages = {1330--1334},
    author = {Z. Zhang},
    title = {A flexible new technique for camera calibration},
    journal = {{IEEE} Transactions on Pattern Analysis and 
    Machine Intelligence}
}
@Book{Ganin,
    title     = {Беспилотные летательные аппараты},
    publisher = {<<Невский проспект>>},
    year      = {1999},
    author    = {Ганин, С. М. and Карпенко, А. В. and 
    Колногоров, В. В. and Петров Г. Ф.},
    address   = {СПб.},
    language  = {russian},
    pagetotal = {161},
}
@Misc{cv:Calibration,
    title        = {Camera Calibration [Электронный ресурс] 
    // OpenCV-Python Tutorials},
    url          = {http://goo.gl/qDIjWR},
    urldate      = {21.04.2016},
    year         = {2013},
    language     = {russian}
}
@Misc{wiki:Calibration,
    title        = {Калибровка камеры [Электронный ресурс] 
    // Wikipedia~--- свободная энциклопедия},
    url       = {https://ru.wikipedia.org/wiki/Калибровка\_камеры},
    urldate      = {21.04.2016},
    year         = {2013},
    language     = {russian}
}
@Misc{habr:vbSLAM,
    author       = {Никляев, Илья},
    title        = {Vision"~based~SLAM:~монокулярный SLAM
    [Электронный ресурс]~// Хабрахабр},
    url          = {URL:
    https://habrahabr.ru/company/singularis/blog/277537/},
    urldate      = {21.04.2016},
    year         = {2016},
    month        = {февраль},
    language     = {russian}
}
@Misc{wiki:SLAM,
    title        = {Simultaneous~localization~and~mapping 
    [Электронный ресурс]~// Wikipedia~--- свободная энциклопедия},
    url          = {https://en.wikipedia.org/wiki/
    Simultaneous\_localization\_and\_mapping},
    urldate      = {21.04.2016},
    year         = {2016},
    month        = {март},
    language     = {russian}
}
@Misc{wiki:GPS,
    title        = {GPS [Электронный ресурс]~// Wikipedia~---
    свободная энциклопедия},
    url          = {https://ru.wikipedia.org/wiki/GPS},
    urldate      = {16.06.2016},
    year         = {2016},
    month        = {апрель},
    language     = {russian}
}
@Misc{Geoscan,
    title        = {GEOSCAN: Беспилотные технологии
    для профессионалов [Электронный ресурс]~// 
    Группа компаний Геоскан},
    url          = {https://www.geoscan.aero/ru/},
    urldate      = {16.06.2016},
    year         = {2016},
    language     = {russian}
}
@Book{Microsys_orient,
    title     = {Микросистемы ориентации беспилотных 
    летательных аппаратов},
    address   = {М.},
    publisher = {<<Машиностроение>>},
    year      = {2011},
    author    = {Алалуев, Р. В. and Ладонкин, А. В. and 
    Малютин, Д. М. and Матвеев, В. В. and Машнин, М. Н. and
    Парамонов, П. П. and Погорелов, М. Г. and Распопов, В. Я. and
    Сабо, Ю. И. and Телухин, С. В. and Товкач, С. Е. and 
    Шведов, А. П. and Шукалов, А. В.},
    editor    = {В. Я. Распопова},
    pagetotal = {184},
    language  = {russian}
}
@PhdThesis{Ladonkin,
    author = {Ладонкин, А. В.},
    title  = {Катадиоптрическая система ориентации беспилотного 
    летательного аппарата: диссертация на соискание ученой степени 
    канд. техн. наук: 05.11.03},
    school = {ФГБОУ ВПО <<Тульский государственный университет>>},
    year   = {2013},
    pagetotal = {136},
    language  = {russian}
}
@article{MARS,
    year = 2015,
    publisher = {МОКБ~<<Марс>>},
    address   = {Москва},
    pages = {66--67},
    author = {В. М. Глаголев and А. В. Ладонкин},
    title = {Оптическая система ориентации и навигации},
    journal = {Тезисы докладов III Всероссийской научно-
    технической конференции, посвященной 60-летию МОКБ~<<Марс>>},
    language = {russian}
}